（每次行動都有蝴蝶效應）來港航線入不敷支 國泰港航籲政府豁免機場著陸停泊費

【逆權運動】來港航線入不敷支 國泰港航籲政府豁免機場著陸停泊費

大家睇到未？唔好將每次嘅行動睇成單一行動要求一定要有即時效果。一毛就最想你咁諗，因為一次行動成效不彰你就會一蹶不振。

機機客貨運量減少，70間航空公司要求減低機場收費，呢d咪成績囉

我地每次嘅罷買罷食，遊行，幾次嘅和你塞等等，好多嘢加埋一齊先會有效果都唔岀奇。

大家以後都要有個心態就係唔好再將一時嘅遊行人數，一次行動嘅勝敗得失睇得太重。我地有撚排同中共玩呀

推

推，大家心態上要改變，敵人就無辦法令你放棄

過埋今個禮拜，又繼續和你塞

唔同範疇夾埋 就係1+1>2 了

十一之後又再玩過

大家請正皮推正能量post上去

tui

我地面對嘅係史上最大嘅極權，一定會有大量犧牲，但係堅持落去對方係冇可能贏，佢迫唔到你消費，佢封鐵迫降個人數唔表示嗰班人變咗藍絲

而家已經人人見到樓下出事就自發街坊軍團，形勢只會變好，因為對家日日幫我地推緊啲中立淺藍過嚟，當然，犧牲一定會好大，咁但係，你係咪想放棄?對方就係想你咁諗

yay

大家繼續齊上齊落，加油

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

繼續和你塞

繼續做。唔好停

同意。炒人炒得咁開心，奶共高層、篤灰臭雞香港人同係攬炒

呂麗巴

搞機場5.0吧

推推

鼓舞人心

5.0

見效果啦 呢鋪真係要推

Never give up

航空公司營運成本好高，飛一班蝕一班就會越滾越大

大家繼續團結努力

快啲執，而家無人會可憐你

大家要有耐性!

同你持久戰

我哋和理非嘅戰線仲多，仲好打過勇武派。例如我係做貿易嘅，咁我哋上海有間廠，香港有office，美國公司有客。之前公司氣氛都好和諧嘅。但經過付國豪機場一役之後，上海公司啲同事成日打電話落嚟，少少嘢就鬧我哋香港年輕同事囉，又話做乜示威者打警察喎。咁我哋同事都冇理佢呀，但係佢都唔停口囉。另一個就每個禮拜都send好多mail落嚟少少嘢就發曬癲咁樣鬧我哋，要我哋道歉多次為止。以前冇㗎，以前公司氣氛都幾公事公辦，無傾閒偈既。就係呢啲上海大媽無啦啦發癲鬧我哋香港啲人，搞到我哋都一齊唔答佢任何問題。終於有個香港同事忍唔住去咗國家安全局嗰度舉報呢個上海同事!詳情我就唔知啦，但係2星期後。公司就唔準這個同事一個人跟曬一個客，要佢分一半手頭上嘅嘢畀其他同事跟囉。所以話前線係沒分任何人。請大家要用盡所有方法去抵制野蠻人，等佢地知道香港人唔係好蝦既! 香港人，團結!

堅持！加油

10月1號 成個星期冇大陸人黎，佢地仲慘

push

Push

由你炒咗200幾人開始
你已經唔抵可憐

繼續做

點解大家重點去曬笑國泰抵死

堅持好重要

揸住中國6成系香港上市既公司同佢攬抄!

抗爭就係因為有用
先有mon po 狗同五毛話我地就快輸
但其實就快輸係佢地

只要提出和你塞，未出門口已經有人助攻

推，每一個行動都會影響到社會，未必即時睇到但一定會有！一定要有耐性！

繼續加油呀大家

啱，keep住將抗爭溶入生活

掂呀

而家根本係長期抗爭
總之大家要記住任何既妥協只會換來大清算
香港人今次沒有退路

炒人炒得咁開心

如果你一直企硬香港人呢邊，眾籌都會籌比你，不過啱啱呢個零月做咗咩？

繼續努力

J左

推 要堅持 持續個運動

將抗爭融入生活

長期抗爭

惡晒航空，你唔收燃油附加費咪有人搭你！
不過惡晒變謝晒，篤灰事件全世界都知，連國內機構都罷搭，CEO同主席又走埋.........

#利申，同家人講買機票旅行，我話國泰仲平D，點知佢堅持唔俾買.....

721 811 831 新屋嶺

長期抗爭
大陸人唔敢黎
本地人唔消費
無左份工最多食政府
睇下邊個死先

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

P牌推唔郁
大家唔好放棄！長期抗爭黎架！

推，大家唔好灰機

先係酒店，而家航運，下一季零售餐飲條數就會爆埋出黎

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

啱
對家肯定會散佈失敗主義

班商戶蝕到訓低未

唔好再話塞商場冇用2條戰線黎，
作用唔同，畫面唔同，出黎既作用一樣有效就得，雖然和理非抗爭係慢d有效果，但堅持做就得

正能量

係呀，好似和你塞4.0咁，即刻關閉青衣同九龍嘅機鐵站，真係醒！

推啊

岩 心態要正確

繼續和理塞5.0

如果塞到機場減離境入境稅黎吸客，一定大把人支持

其實依個運動唔會咁快完到
大把成效未發出黎
唔使咁心急

繼續揸春袋

讓子彈飛

推括號嗰句

見到呢d新聞先有返d欣慰

成果可能唔可以一時三刻見到
同中共鬥智鬥力仲要鬥耐性鬥長命
手足們繼續加油

是 慢慢黎唔好急

搭車airdrop
929 101

加油

啱 keep住

要黨鐵同警畜幫拖封各大商場呀....硬碰我哋輸硬...要好似侵爺同依家人權法一樣打佢哋經濟呀

絕不放棄 ⚠️

agger

下個月飛日本，寧願搭華航，兜轉去台灣晒時間，都唔益蟈泰，吹咩

快啲洗我腦

p

和你suck 5.0, 6.0, 7.0, ... 直至港共收皮

其實好多行業都去到死頂階段
尢其之前深信背靠祖國會發達果d公司同行業
今次一定要送佢地一程

721 811 831

東方快D出黎補多幾刀

好波

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

推！全球反共大遊行

唔好放棄任何行動啊大家 一切會有回報！！！

927新屋嶺
929大遊行

多謝和你suck手足同其他手足

United we stand

長命功夫長命做

Suck with you

一定要罷買強國制產品, 順便救救地球, 唔該

好鼓舞
呂麗巴應該好開心

928 雨傘五週年集會
929 全球大遊行

到時見

不如問下個同事點舉報
好想令大家學多啲令佢地收皮

每個星期都和你塞，去馬場睇馬

不推不是人

做得好，係台灣有好多日本線，有D仲可以係松山個邊飛，價錢都幾吸引，仲可以去台北玩玩！

買左下月美國航空機票，回程已經7成滿！

今日fanfare賣1400幾去台北，BR CI都係1300幾時，國泰你都唔減平D，哪來的自信！

邊有自己友會係咁講就黎輸打擊自己

嘩正呀！未出門口又話取消夜馬！

叫班blue object幫襯佢啦

長期抗爭！！

想知

聚沙成塔之理

正確
Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

航空公司營運成本就豁免
對客收費就一毫都唔撚減

唔夠錢可以搵空姐空少開刀，幫黃空姐空少脫苦海，幫藍空姐空少失業
再唔係專炒藍空姐空少又得，大把手足即刻去撐

利申以後去旅行先ban港龍國泰

好想瘋狂去機場食野

加油！唔好停！

借個位

我要攬炒!!!!!

冇錯
長期作戰

Push!

up

國泰自甘墮落，何必呢

只要肯堅持，經濟旋渦就會形成

721
831
929
101

樓主心理質素超好, 連登需要多d

食屎啦國泰

豁免機場著陸停泊費？
咁第三跑道工程融資咪

到佢地唔助攻，就到我地真係攻

美中貿易戰經香港轉口支那嘅空運貨少咗好多, 長途機肚冇貨已經冇錢賺.

而家仲要油價升, 人仔跌, 加埋香港咁[亂], 少咗好多大劣人經香港轉機去外國, 香港人近來又心情差冇mood去外遊, 國泰今次客貨運齊插, 應該收得皮.

將抗爭融入日常生活

支線行動，大家支持下

今星期四：和你塞 美心MX

無錯 沈著應戰 繼續做好自己果part 自推10次

你都有今日啦

岩，支爆都唔係即刻爆

琴日過海覺得條街其實真係少咗人，大家要加油罷買

奶共奶到出汁丫嗱

和你塞根本唔一定要出動。
黑警封機場咪唔去，等佢地自塞。
黑警唔封就我地幫佢塞。

簡單黎講機場點都仆街

方向正確

快啲去和你塞啦
返機場嘅我表示機場已經回復8成客量
我舖頭已經去返6月前9成嘅營業額啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

真！！！

所以大家要策略靈活，心態堅定

國泰撐住
真心唔想以後比曬大陸航空公司

博覽館今個星期六日節目好豐富

呢三個月幾乎無晌外國 on-line 買嘢啦，除咗大大單買 gear！

鬥長命

繼續放風和你室, 狗多就自己塞自己, 見狗少果次就大家幫佢塞

正能量 推

香港人太即食文化，同短視。咩都要即刻有效果。

呢種心態要改

同問

加油, 要KEEP住

推
遊客少左已經係事實
繼續努力

多謝，我會繼續散發正能量
希望呢個post多人睇到，大家心態一定要改變

621.721 811 .831.新屋嶺

開始收成了 大家唔好停 繼續努力

長期抗戰
抗日本都抗左8年啦，宜家8個月都未有，唔係想放棄下話

政府提都唔敢提

你做餐廳？

Be water my friend.

留意仲有張禁制令wo.

根本可以唔入，而家吹下風，班友仔已經嚇到瀨屎咁，布重防擾民
低成本高效益

上次塞個時都有㗎啦

true,正正仔，開始有效果浮面
大家要繼續努力做每件微不足到ge野，一定有效果ge!!

和你塞不嬲係成效高

Popo係上次和你塞有無拉人告藐視法庭？

和你塞直至中共倒台

你哋冇做錯到

推。有排同佢玩

想知舉報詳情
例如through咩途徑舉報俾國家安全局？

首先停燃油稅
再停 停泊費

心態正確

長遠既抗爭，大家少送頭，多做實事
時間慢慢會令效果出現

612 721 811 831

各自做，盡做

兄弟爬山，各自努力

無錯 每樣加埋發揮效果

勿以事小而不為 小影響加加埋埋隨時變大災難

堅持下去
香港人 加油

只有堅持至有更大效率

好野
Popo自己首先違反禁制令

（唔准塞來往機場的連接道路）

唔知成支POPO會唔會比人告藐視法庭呢？

國泰一味驚大陸唔畀佢飛北行線，唔諗吓佢堅持中立其實大陸係唔敢禁飛，否則好大鑊？

屌！咪亂咁話人送頭啦！前線做左好多野有好多成果畀你一句送頭discredit。

呢兩個月和理飛既成績表

咁我收返，唔用送頭
大家少被捕
每次行動將風險減到最低

咁你滿意未

gogogo

建議學Thomas Cook

震撼啲

推呀

做咗先，唔好乜鳩都話冇用/ 中計/ 好鬼

keep住道力 同減少被捕人數
齊上齊落！

推
不要急工近利
外資在撤離，但影響最少要半年先睇到
捷徑永遠是離終點最遠的路

有用post 推

O岩

唔好停

長期抗爭 齊來攬炒

匿名舉報，佢來港示威，其實佢出差。

無錯

推，唔好話做咩做咩冇用，仲總做咗就點都會有用過冇做

做生意包賺? 賺又唔見佢派街 ，輸又要人比錢佢

岩

最怕見到失敗論/講悔氣說話
攬炒係需要時間發酵出黎

兩間一齊執柒左佢唔洗煩

國泰奶左共就唔洗咁多顧慮啦

由尻佢

罷買罷食真係好有用

十一後再玩多次大既

大家要繼續啊

岩！！！！！長期抗戰！！！！！！

推！一早講左打長期戰，罷食罷買

push ah!

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

食屎喇奶共

Tui

香港人，加油！

第三跑 超支要cap 水

我覺得趕走外國遊客一事上面,
似乎警察先係功勞最大

唔入都要整文宣

你呼籲正苦接納5大訴求好過啦

無人想理你啊國泰

無我地班狗點會做嘢

星星之火 可以燎原

啱呀！今次運動擺明有排搞落去，唔知應該用月計定年計，但大家唔好俾失敗風氣帶到！乜都冇用冇用，難道乜都唔做就最有用？

繼續換美金

我識得外國人都話驚暴力警察所以先唔黎香港，
佢哋話news日日出shocking picture of 暴力警察

琴日尖沙咀仲係好多蝗,一街都講匪語

抵死啦國泰奶共

好醒

成績表出爐

一冇特別活動就吹雞塞鳩機場，國泰城

無錯
一定有漣漪，係唔知有幾大威力姐

真

既然係長期戰，效果一定要睇長線

對, 我地要有長遠策略

國泰由炒ceo果刻，已經唔再係香港人航空公司

等鄰國政府人員以為黎香港反佢地政府

我都有去但比高峰一定少咗

新歌呢

831

我而家睇港鐵都應該蝕好多錢 成日忽然間就要停，忽然間又要放曬啲人出去唔使拍機， 輕鐵嗰啲出入口機又全部唔用得。

上水仲好多呀

G持

場仗分分鐘打到90後，00後退休都未打完

其實你哋有無諗過之前係幾千萬大陸哩落嚟，就算少9成都仲有幾百萬

有心栽花花不開 無心插柳柳成蔭

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

If we burn, you burn with us.

日常生活上嘅堅持，其實先最難

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report下page/去the gulu拎下美心飛/去twitter retweet下post
5. 細膽嘅，捐物資去連儂牆
6. 可以嘅，幫手一齊痴
7. 無時間嘅，行過講句加油都好